一齊住得耐會淡？

是咁的，女友係我屋企住左都成兩年，近年發展到連節日都冇一齊慶祝，各自各玩，係屋企亦唔會有咩戀愛既感覺。一齊出街都好似冇野做咁。
雙方都仲愛對方，但就真係好似冇女朋友咁
就算去旅行或一段時間冇見，都可以冇聯繫，到底係咩玩法 ?

其實咁既情況，分開係咪對大家都好？
我feel到係其實雙方雖然有愛，但好似未到一個要過人世既點，而又唔捨得放棄。

分左會後悔

乜節日都唔一齊你確定你地係拍拖？

仲會唔會搞野？
可能已經唔係愛, 只係想有個人陪自己

其實結咗婚就會咁， 見得多就變親人，你仲想好似拍拖咁掛住對方？ 個環境都唔同咗啦！

或者大家會更好？
雖然係會後悔，但都係一段時間姐

at least 名義上 係

少搞 成兩個月冇搞過
我都覺得係習慣左有個人陪下自己多過愛咁

我都分左手成過月都係咁…
利申：一齊左三年幾

咁你都決定咗啦，重問咩呀
分啦唔好累個女仔

問題就係又未去到一齊面對生活咁，但已經變成親人咁，
有時我覺得佢係妹多過女朋友

加油，始終習慣左係好難再適應一個人

又冇話累唔累既，大家都係咁既feel
可能睇邊個開口先

2個月無搞過
你有無試過對其他女仔有feel?
或者想意圖出軌 ？？

住埋一齊有一年

依然好享受兩個人一齊既時間

又唔會對其他有feel既
我唔知意圖出軌係點定義，
但我有諗過如果我同第二個一齊會點，而呢個只係幻想，冇實質一個女人

情況差不多揮手
一齊左3年，而家先覺得大家發展得太快好似太遲..
到底係唔夾定淡左
而家都好煩惱分唔分...初戀

一齊左幾多年？

一樣 岩岩一齊已經一齊住，已經唔會行街睇戲 最多有時出去樓下食飯